投降了！ 支那宣布大幅鬆綁外資 取消金融機構經營限制

中國國務院今天宣布對外資大幅鬆綁，內容包括全面取消外資銀行、券商、基金等金融機構業務範圍限制，允許外國保險業在中國設公司，2020年取消券商、壽險業的外資持股限制。

中國國務院同時宣布，行政機關及其工作人員不得透過行政許可、監督檢查、行政強制等，強制或變相強制外國投資者、外商投資企業轉讓技術。

上述宣布來自「國務院關於進一步做好利用外資工作的意見」，於10月30日出爐，並在今天正式公布，共分4大項20條。這4大項為「深化對外開放」、「加大投資促進力度」、「深化投資便利化改革」、「保護外商投資合法權益」。

在外資鬆綁方面，這一意見提到，要全面取消外資銀行、證券公司、基金管理公司等金融機構在中國的業務範圍限制；減少外國投資者投資設立銀行、保險機構和開展相關業務的數量型准入條件。

意見提到，要取消外國銀行赴中國設立外資法人銀行、分行的總資產要求；取消外國保險經紀公司在中國經營保險經紀業務的經營年限、總資產要求。

意見指出，要擴大投資入股外資銀行和外資保險機構的股東範圍，取消中外合資銀行中方唯一或主要股東「必須是金融機構」的要求；允許外國保險集團公司投資設立保險類機構；繼續支持按照內外資一致的原則，辦理外資保險公司及其分支機構設立及變更等行政許可事項。

這項意見並明訂，將於2020年取消中國境內證券公司、證券投資基金管理公司、期貨公司、壽險公司外資持股比例不超過51%的限制。

此外，意見還針對外商投資權益保護指出，各地區、各部門要嚴格貫徹落實外商投資法及其配套法規，確保外商投資法各項制度切實有效執行；各地區應建立健全外商投資企業投訴受理機構；各地區、各部門應嚴格依法對外商投資實施行政許可，不得擅自改變。

聽日又改返啦

聽住先

我剩係見到好多意見，做未先

賺左錢帶唔帶得走先

睇黎個deal 真差唔多傾好

請大中小學學生整理身邊失去聯絡嘅同學名冊，用作整理及統計反送中死難者名單

其實沒人會大注入去！ 一個賭場有資本控制，管出管入，
仲入去開公司，係on9
而且你唔知道有咩其他限制

大門開，小門唔開

國企一俾人沽又再反口架啦

想問下對香港有無影響

有閪用
一入去就大把方法屈你錢

傻閪鬼佬至信

做到的話
中共殭屍企業全部摺
呢班工人無生存能力的

即係話佢就快支爆

外資走曬先扮嘢

啱 食晒啲錢 俾晒國企

仲要朝令夕改

一開放外資銀行經營匪國居民本地提存服務，花旗匯豐第二日排長龍存錢啦。

之後咪又嘈過

歷史文件

使唔使安排個黨委書記入管理層先

憲法寫得好好tim咪又係無執行過

呢堆頂盡只係算頭盤

睇12月又上演一場大戰

擺明引人入去搶

:你冇做到
:你先冇做

宣佈不嬲唔計
做左先計

如果係真香港玩完，變地級市。

鬆綁
放寬啊
蝗語

真做落實應該唔洗幾年就爆
因為外資係想全部行業進駐
無哂支共控制調錢上中央係死鳩硬

因為trump 另外因爲唔想再靠香港賺外匯

睇下有幾多外資上當先

重點係處理投訴 查證 審既都係中國人
完

支爆

外資走得7788先來救有乜用，D鬼仲信支支?

仲信狗共既鬼佬真係on9

實有好多傻仔仆埋去

等於一個肥閪放鬆個閪俾你條撚插入
但係等你插入之後收緊冇得俾你抆出嚟

想出一係就剪
一係唔出就一路插著

想引外資落疊

信唔信得過先
支共忍得住手唔控制外資

信都on9
朝令夕改

俾你開銀行，但中間行全部中資先做得，照賺

支那講既野
信住一成先啦~

有入無出

DEAL都未簽就主動宣佈?
1000%玩野
支那會做呢D咁蝕章既事咩
之前夠話買大批農產品 咪又係走數

又黎請君入甕

加速支爆
D共狗唔襯機走得就走

冇解放走資
香港仲係春袋

之後會新加好多限制

隨時沒收你資產

美國既市場改革建議真係會對中國經濟有幫助
不過對中共政權就⋯
中國根本就控制住啲錢維持國力
如果共產黨容許國家經濟自由發展
中國會好 但中共會亡

有部份做左
外資都可以做大股東了
但可能得51%
都係要比錢國企賺

比大陸呃定整黎調錢走?

啲錢出唔到去有咩用？

有幾大部份？

賺咗錢走唔到有撚用咩

中共最加朝令夕改㗎啦

比你係度做生意你估賺左啲錢有冇咁易調得走?

國庫無錢, 唔引人科水點搞, 但外資又係戇鳩, 咁都唔怕死

其實佢容許啲錢調走咪一樣可以調走自己啲錢
上面有回覆講外資都撤緊先嚟做呢啲
同埋實則做落可能都限制多多
最壞情況可能變成表面開放資金流動
實際又係有限制
咁就做到假開放景象
中共最叻係表面講到好好裏面係屎嚟
香港人見得少咩

對香港未必係好事

係，佢會更強硬對付，而慘慘簽咗就會隻眼開隻眼閉

入去比人㩒住搶

社會信用
喺外資行開戶即扣5分

呃外資入大陸，貝吓有幾多無知外資企業會有入冇出？

借個位黎

民間記者會準備去信Mitch McConnell，話佢知香港情況有幾咁水深火熱，促請佢幫幫手，立即通過《香港人權民主法案》！

宜家封信已經有10萬幾個簽名啦，民間記者會目標係11月8號前最少有 5️⃣0️⃣ 萬個簽名🙌🏻‼️簽個名2分鐘搞掂，再用多2分鐘send俾身邊既人‼️

依家就衝去簽👇🏻

你睇下而家啲港資?

廿幾三十年年開廠幾happy, 而家?

保險業？以中国人習性，呃保險都呃到你傻

..照宜家呢個局勢，中共下呢個決定係想廢左香港..
外資唔洗經香港就入到中國市場

完全打開各行業都被外資控制，中共肯咩，將大陸的錢完全私有化及調離大陸

一個冇誠信嘅國家，任何政制都唔會有人相信，講一套做一套

上海又要超越香港

50 年不變，睇下變成點。

最好佢做得出啦
歷史只會不斷重演
中國啲低端人口會開始上街抵制外資
跟住搶野
外資走去香港
中共再壓榨香港
然後又開放
外資入中國....
不停loop

法制唔變 有撚用咩

真？當年普選都寫左落基本法到，睇過？ 陣間一句自由並唔係絕對，金融業務都唔例外就得啦夠膽all in入去保證食埋你隻車

又想呃鬼佬, 要睇下今次歐美訓醒未

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先45%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:

呃左你入黎，再收緊返，
中國法例隨時改得、你唔係信呀？

有陰謀，有陽謀

其實你明唔明外資唔經香港入中國
一係中國真正全面開放市場>最後一定係支爆, 共爆, 咁香港咪一齊死囉
一係假開放>外資玩玩下唔對路, 甚至未玩就知唔對路, 又LOPP返TRADE WAR, 用香港做中轉港, 個堆國家級既冷戰
點解咁多年香港都係不可取代係有原因
講到底係全世界都唔係100%信支那人

西方根本無得輸
如果中國真心改革
咁中國就會出現一批不受中國控制既外資
到時慢慢依賴左 中國就比春袋人揸住
但唔真心改革 最終失信於歐美國家
又係係晒資金
所以
改革亡黨 不改革亡國

曱甴平殺雞取卵 唔知自己咩斤両就想食左香港
根本真。一國兩制係對中國最好 對香港最好
係要搞到咁
攬炒囉 香港死左 中國同香港唇亡齒寒
睇中國幾時死

多9魚
入左去 咪照屈錢
開唔開有閪分別

香港變condom 但睇定啲先

睇黎支共真係好唔掂... 係咁推政策吸水...

起碼做返個有靈魂嘅人

事實係好多鬼佬仲未知中共既手段

唔好唔記得支共先係攬炒專家

鬆綁係應對貿易戰姐 成日話人保護政策
最多保護政策就係土共

咁樣一鬆 養到班支狗咁上下 人地一撤 泡沫就88

其實廿年前 中國電信 中石油上市前
高盛都cut佢地好多人

大陸缺外匯, 啱人入去投資, 而家重有冇咁多on9?

兩個最有可能後果
1.北京無法控制具影響力金融機構，資金加劇流入歐美澳加，再投資當地，同時，缺少資金情況下，影響中國內需發展，現時國際間國力形勢立即扭轉

2.金融界鴻門宴，最後北京反口，以各種借口檢控及沒收資產

真係執行嘅話
支那應該變天
大量失業

深化呢個字真係好撚on9

做生意班鬼同行古惑一樣
係大陸唱好支那大把大陸妹送上門任屌

點會唔知
普通平民就可以唔知

過多排未又打回原形

依家得大陸經濟咁差再加上有一啲嘅銀行已經出現擠提。 可能就係想透過開放海外投資叫啲外商過你填氹接貨。 到時候割外商韭菜就死。

真正既開放市場先係支爆最快...至少共產黨一定爆
所以佢係係冇可能做到，根本上既分野

邊個仲會想入中國屎場
等都等你爆咗先
貿易戰隨時傾唔成 咪連渣都冇

咪當班鬼頭好似香港d 傻鳩商人先得架

乜仲有人會信 豬乸 架咩 ?

仲有人信？

啲資金入哂鬼國後，即時收緊返

借位 希望聽日見到大家

和你返工2.0🚶‍♀🚶‍♂
日期 : 11月8日 ( 五 )
時間 : 07 : 45集合 08 : 00起步
地點 :

九龍西集合點
1. 旺角C4 朗豪坊
往尖沙咀方向：經彌敦道，到達sogo外解散
2. 尖沙咀 半島集合
往旺角方向，滙豐解散
3. 楓樹街遊樂場
往荔枝角，沿長沙灣道，長沙灣廣場解散

九龍東集合點
1. 九龍灣A
2. 觀塘A
雙向行走：經觀塘道

港島區集合點
1. 上環E4
向銅鑼灣方向行走
2. 銅鑼灣E（東西雙線）
·雙向行走：經軒尼詩道、金鐘道、德輔道中（以上各為解散地點）
·銅鑼灣東行往太古坊：經英皇道，太古坊解散
3. 太古城
經英皇道，皇仁書院解散

新界東集合點
1. 大圍A
2. 沙田新城市近黨鐵站
雙向行走：經村南道、文禮路、希爾頓、新城市
（各為解散點）

新界西集合點
1. 葵芳D
經興芳路、葵富路、葵涌道，葵興站解散

公海 : @gotoworkonfoot

Lihkg Link :

到時咪又係用其他手段限制你
共產黨講野搵鬼信

外匯管制取消先
不知幾想外資帶美金入去

點解會信共產黨...
明明都已經成日同侵deal完又反口

喪權辱國

投降? 投降係要比D錢自由出入
而家係引你入錢落去...

點解仲有咁多銀行中伏

棍D外商入嚟然後再限制

下一秒已成歷史文件

Historical document

中國國務院同時宣布，行政機關及其工作人員不得透過行政許可、監督檢查、行政強制等，強制或變相強制外國投資者、外商投資企業轉讓技術

公開話取消
實際上照做
支那特色仲未睇夠?

呢個真
當日出禁中國人台灣自由行
係第二日生效
無人敢出聲

可以！1000億只能帶走10億，990億係地租優待豁免/污水排放/環境污染

大陸憲法係要嚟睇呀唔會執行，入咗先慢慢鋸你有得入勁難出

美國唔係信老千下？

二十年前入世貿應承既承諾？
中英聯合聲明？
收皮啦

消防、環保、商業登記等，
好撚多野阻9你

陷阱遊戲

過幾年又過橋抽板

港商先唔傻, 當年佢地上去要乜有乜, 剩係壓榨班支那工人一早賺埋一大筆上哂岸, 後尾上去接手嗰班就真係傻鳩

養肥一次過殺，
當年d港資下場

請君入甕

賺完錢走唔到, 根本咩政策都無用

大陸憲法調轉睇就好FIT

共產黨：
但是⋯⋯
除了⋯⋯
不過⋯⋯
除非⋯⋯
也要⋯⋯
可是⋯⋯

相信共產黨，一世不平安。

好係話一去到村口就拉BANNER歡迎

呢班一早上左岸LA

開始賺錢、佢哋學曬你啲嘢，
就一定搞9你

當年港商真係皇帝咁, 有啲廠養起半條村既人, 環保消防排污拍下膊頭就搞掂, 同班官齊齊刮錢

咪講到佢地剩係俾人偷技術, 用得廉價勞動力就有代價架啦

最撚陰質係有人工傷,死埋都唔賠錢寧願比錢疏通

過多排又會宣布收緊

啲鬼佬都心知無咁著數，只係 拖字闕

自由出入
同直接亡國差唔多
支那班有錢佬仲唔瘋狂走資
仲有走唔到既外資都要出逃啦

你問東亞咩下場

支那最強係三權合作

入左黎再閂閘強姦

其實好正常, 支那人見有得賠, 實有班人出黎詐傷呃錢
支國做生意真係要鬥仆街, 唔係根本無得做

中國讓步唔係好事

天先局
引曬啲錢入嚟再改政策

朝令夕改

其實合理，中共都認清佢需要外資呢個事實